## Общее описание
<!--- Добавьте здесь краткое описание возникшей проблемы -->

## Ожидаемое поведение
<!--- Что должно происходить? -->

## Текущее поведение
<!--- Что произошло вместо того что ожидалось? -->

## Возможное решение
<!--- Впишите здесь варианты решения которые вам кажутся правильными -->

## Шаги для воспроизведения

1.
2.
3.
4.

## Контекст проблемы
<!--- Добавьте здесь всю необходимую информацию о среде в которой найдена проблема -->

* Версия сборки:
* Продакшен/Девелоп:
* Аккакунт/пароль:

## Дополнительные пояснения
<!--- Впишите здесь ваши комментарии по поводу проблемы о возможной связи с другими проблемами/фичами -->

/label ~bug
/cc @iboozyvoozy @positive 
/assign @lisunovalexandr
